中國國民黨主席江啟臣形容中國是台灣主要威脅來源 指出一國兩制在台灣沒有市場

國民黨主席江啟臣日前接受路透社專訪，稱大陸是台灣主要威脅，引發國台辦不滿，要江勿陷入「民粹非理性對抗思維」。國民黨大陸事務部主任左正東昨日為江辯解，稱現在對兩岸來說，新冠疫情才是共同的威脅，盼疫苗來台能讓兩岸走出疫情，恢復交流、化解歧見。

...

江啟臣周二（2日）接受訪問時指「中國大陸是台灣面臨的主要威脅」，北京所提「一國兩制」在台灣沒有市場。

...

國台辦發言人朱鳳蓮周三（3日）表示，當前兩岸關係形勢仍然複雜嚴峻，台獨分裂勢力蓄意製造兩岸對立對抗，破壞台海和平穩定，這是台海面臨的威脅。朱鳳蓮稱，島內有關政黨和人士要明辨是非，不要陷入島內民粹非理性對抗思維，堅持積極的大陸政策立場，多做有利推動兩岸關係和平發展、增進兩岸同胞福祉、維護台海和平穩定的事，而不是相反。

Source:

只恨蔣公剿匪不力

時代唔同冇得咁講既

推

唔入菠蘿搞到台灣人同仇敵愾

加速

本土派做主席又點班奶共廢老都未死晒

而且佢應該好快落馬
冇既咁咪會加速國民黨邊緣化

兒登上咗台
隨時出賣台灣
一定守好第一島鏈

唔會啦，種種行動都似係加強緊台灣既國防能力

點會唔同
睇返當日決定清共原因
依家全部應驗晒

就算後生嘅揸正咗形象工程都有牌搞

反共係咪又係台灣兩黨共識

國民黨知道民間唔再鐘意奶中 , 而家想扮反中o係民進黨手上搶番D 支持
如果民進黨一失勢佢地就會改番口風
事實就係國民黨講咩都唔值得相信

咁果個年代左傾先係主流，只可以話共產黨騙術太高明
同埋蔣介石都係一個獨裁者本質上差別不大，台灣民主唔係係佢手上獲得既

其實412清黨冇做錯到

睇黨內基層號唔號召到出嚟投票啦

國民黨係台灣就無市場啦

國民黨入面好複雜簡單啲來講就係老嘅奶共，後生基層就反共，但參與黨務意欲低

所以只要民進黨生生性性唔好做柒野
實可以捱到國民黨滅黨

民進黨霸左國民黨個兩岸立場，所以依家國民黨講乜都係曬氣

依家下修投票年齡至18歲，更加冇市場

問題民進黨好中意自爆

香港都係
不過支那喺香港統戰太成功
支那其實殺香港人唔少

難講畢竟係基層 好唔容易先出到一個主席

陣間又俾藍營奶共廢老屌7你
之後又縮番老母西度

唉屌

乜原來你知架

我覺得難啲應該會廢老上位
始終江啟臣今舖係完全係大陸失勢除非真係總動員到基層黨工投票先有希望

其實依家都冇市場啦

已經屌緊

睇佢個勢似係保台棄港

咁從來香港都好難守既
政治上軍事上都係

無保過港囉

大家都係講錢姐
邊個比錢邊個咪老細

美國豬入口
圭亞那ban台灣office
被德國疫苗廠冼o左鑊

算唔算柒o野?

維尼玩到咁盡
國民黨唔改方向就廿年都選唔上架啦

咪好似當日李宗仁一樣, 一上位就話要釋放楊虎城, 結果冇人理佢, 咪知自己只係木偶囉

萊豬主要係未見到換左啲咩番黎，原本以為會換到美台FTA，但又好似未有消息
後面果兩樣都係中國打壓，唔構成民進黨失分原因

柒到入肉

希望民進黨唔好自爆+選民年齡盡快下放18歲啦

係萊豬柒左姐
後面兩樣冇乜野

如果國民黨唔認中國人咁仲係國民黨？ 佢一係反共承認自己係正統中國，係無市場但依個係國民黨思想根基點打倒？否則解散好過，講本土會夠民進黨嚟？

係老屎忽成日鳩up
馬英九 連勝文 洪秀柱 仲有果班化石立委
後生真係無力

依家佢就係卡左係呢個位

今年唔知邊個上

叫蔣匪喇
條仆街係台灣殺唔少人

但接受九二共識？

本質上係一個獨裁者

由得佢沉淪都係好事
中共新希望既韓國魚模式居然咁快破滅
國民黨靠發達口號搶愚民既方向行唔通
一定要改意識形態

佢想改唔接受九二共識，結果黨內老野屌曬鬼

未必，藍營主流似乎仲係馬英九，韓教主呢堆。

左膠：一日最衰都係港人唔支持拜燈

你以為破滅拿？韓國瑜分分鐘選主席然後劍指台北市長而且機會都幾大成件事都cls

呢班係老野主流中層同基層唔一樣

佢敗退高雄後都無乜跟佢新聞
台北人真係咁腦殘?

有呀，呢排好多佢新聞
台北傳統上好藍，當然新一代北漂有啲有遷籍台北，唔知對選舉有幾大影響，但傳統上藍營係雙北都有優勢

只恨蔣父無係雙十會談一槍弊咗毛澤東

咪又係忠誠反對派

佢地唔係街頭出身
唔識代表民進黨執症下 都係窮西果班平民

一槍殺左毛，佢都係會敗退台灣果陣問題唔係咁簡單殺咗毛澤東就搞掂係思想 民心 國際形勢導致既必然結果，要改變好困難

維尼2022 年隨時為連任挑起衝突
根本無乜空間比韓國魚奶共了......
真係死路一條

台灣洗乜佢保...
有咁易打一早打左

攻台 只係用來呃支那平民ge 口號

挑起衝突佢咪自取滅亡囉，台灣人反共比例仲高過香港，香港都話64比，台灣係82比，仲要台灣有武器，而且我見唔到國際會棄台既可能性

你有冇睇趙少康個班係屌返轉頭屈蔡英文得罪支那

無錯

果班弱智仔，你係台灣街頭求其抽10個人問，應該得一個贊成佢呢套至少我身邊就算係藍營支持者都屌中國借機打壓

就算佢咁講，江啟臣仍然比兩邊啲人屌到出汁

cctoy：總之國民黨=共黨。

維尼應該只想衝突握實軍權，嚇走反對佢連任既人
唔係真係想打仗
但要起衝突就一定要對台灣陰陰濕濕咁毛手毛腳
呢個背景，你想奶共都揾唔到位奶

呢班人目標係得到中國欽點喺台灣永遠執政,等如香港嘅傀儡政府.

又唔係喎
我見最近班4%仔日日搞「環保議題」
然後國民黨走埋去一齊捆綁埋「反蔡英文」

講一套

佢自己咪又係一pat 屎

第日整個梅花黨
估到架

唔會選台北啦
如韓出選台北.民進黨應該會笑到訓唔著
蔣萬安難打到仆街
打韓國瑜淨係日夜宣傳佢只係一件被高雄掉走既垃圾都夠班中間及淺藍選民唔會投佢

趙少康咪好似我話我識個香港移民

支持消滅台灣
自己朋友家人死哂屋爛哂都好
沒有“囯“ 那有家

哩種人台灣唔少

但依家黨內講緊要蔣萬安讓路話佢仲後生，比韓上左先

韓“囯“瑜好呀

黨內消息人士透露

不過一日黨主席未定.所有野都係吹水
仲要韓總機有總統夢
佢自己都唔會再選市長

消息除時係少康黨放出黎卡韓

大陸係咪冇交國民黨會費?

其實唔係反送中，民進黨自己真係食晒屎，早幾年真係搞得幾柒下，唔係都唔會連高雄都輸埋出去，個排韓國瑜個勢勁到顛，北農又比吳音寧玩爛，又搞轉型正義玩肅清

仲有邊個會信一國兩制

非也，江啟臣係少數國民黨內兩邊擺果類，
或者就係所謂既投機派。

換到好似香港咁有所謂執政權二十年都佢都心滿意足

太遲了 kmt等滅黨啦

冇計 條仆街張學良出埋啲咁嘅狗招 佢冇得唔就範

黨主席麻煩解釋下鹿鷹狗之前既言論

利益再分配+蘇聯支持
常生冇得玩啦

民進黨依家都係瘋狂自爆中
只不過每次自爆完國民黨都會爆得更厲害搶哂頭版
而土共又日夜玩飛機，出陰招幫台灣民怨集向對岸
所以民進黨呢兩年根本唔需要煩點樣拉攏中間選民

江啟臣係國民黨嘅實務本土派黎
新北市長侯友宜都一樣
就係食住韓國瑜輸撚咗嗰次上位嘅

只係畀馬英九、吳敦義等老派食撚住

屌
唔畀蔣萬安選根本就係政治自殺
佢後生、思想貼地本土、又有「蔣家後代」加持
根本係令國民黨喺台北重新出發轉淚點

班老嘢咁撚戇鳩
韓國瑜條撚樣喺後生同埋中產已經神憎鬼厭
仲要蔣萬安讓路
如果真係咁國民黨真係冇得救

顛覆北洋政府